六十隻警員吃晚餐

有隻中招要先出發了

齊乘坐救護車出發了

六十隻警員肆意飯聚

大肆慶祝齊快快樂樂

六十隻警員吃晚餐
有隻中招要先出發了
大肆慶祝齊快快樂樂

Sing I am on my way

又越過冰河 噴火山都穿過
二十里車程轉眼到
十二塊笑臉在齊去呼叫
Merrilly Merrilly

白石嶺公園 到處青蔥一片
讓活潑恐龍通處跳
十二塊笑臉在齊野餐了
Merrilly Merrilly

六十罐曲奇吃個飽
齊乘坐救護車出發了
六十隻警員肆意飯聚
I am so happy

莫亂棄果皮 你我記緊清潔
莫令這公園污染了
十二塊笑臉在齊說知道
Merrilly Merrilly

白石嶺公園 這裡風景真美
讓活潑恐龍嬉戲
十二塊笑臉在齊野餐了
Merrilly Merrilly
Merrilly Merrilly
Merrilly Merrilly

六十隻警員吃晚餐
有隻中招要先出發了
大肆慶祝齊快快樂樂
Sing I am on my way

又越過冰河 噴火山都穿過
二十里車程轉眼到
十二塊笑臉在齊去呼叫
Merrilly Merrilly

白石嶺公園 到處青蔥一片
讓活潑恐龍通處跳
十二塊笑臉在齊野餐了
Merrilly Merrilly

六十隻警員吃個飽
齊乘坐救護車出發了
六十隻警員肆意飯聚
I am so happy

莫亂棄果皮 你我記緊清潔
莫令這公園污染了
十二塊笑臉在齊說知道
Merrilly Merrilly

白石嶺公園 這裡風景真美
讓活潑恐龍嬉戲
十二塊笑臉在齊野餐了
Merrilly Merrilly
Merrilly Merrilly
Merrilly Merrilly

開心浩園餐

六十隻警員吃晚餐
有隻中招要先出發了
六十隻警員肆意飯聚
Sing I am on my way

又越過冰河 噴火山都穿過
二十里車程轉眼到
十二塊笑臉在齊去呼叫
Merrilly Merrilly

白石嶺公園 到處青蔥一片
讓活潑恐龍通處跳
十二塊笑臉在齊野餐了
Merrilly Merrilly

六十隻警員吃個飽
齊乘坐救護車出發了
大肆慶祝齊快快樂樂
I am so happy

莫亂棄果皮 你我記緊清潔
莫令這公園污染了
十二塊笑臉在齊說知道
Merrilly Merrilly

白石嶺公園 這裡風景真美
讓活潑恐龍嬉戲
十二塊笑臉在齊野餐了
Merrilly Merrilly
Merrilly Merrilly
Merrilly Merrilly

飯聚集團一鑊熟

白石嶺公園 到處青蔥一片
讓活潑恐龍通處跳

白3的popo 個肺青蔥一片
嚇到班高層通處跳

求改

Sir I am on my way / sir I am on L 9會唔會好D

照肺片花一片？

白石嶺公園 這裡風景真美
讓活潑恐龍嬉戲
十二塊笑臉在齊野餐了

新界的浩園 那裏風景很美
病重的condom呼叫
剩下的警員在齊野餐了

新界北浩園 那裏風景很美
病重的condom高叫
現實嘅高層在齊說不了
骨灰龕有你分（英文部份）

二月有狗兒中左招
齊乘坐車兒醫院去了去
路上有多人高聲咁講
我-屌-你-老-母-閪

六十隻防暴去野餐
齊盛坐豬籠車出發了

六十隻速龍去晚餐
齊乘坐豬籠車出發了
病毒太輕擎冇咁大鑊
Say we can kill them all

不如
油塘這警員 個肺已花撚晒
嚇到班高層通處跳

Merrilly Merrilly

變晒

C-O-V-I-D

六十隻警員～一個飯聚組織誕生～
二萬個黨員～潛伏各大前線～

Hell I am on my way

六十隻警員吃晚餐
有隻中招要先出發了
大肆慶祝齊快快樂樂
Sing I am on my way
又越過冰河 噴火山都穿過
二十里車程轉眼到
十二塊笑臉在齊去呼叫
Merrilly Merrilly

白石嶺公園 到處青蔥一片
讓活潑恐龍通處跳
十二塊笑臉在齊野餐了
Merrilly Merrilly

六十隻警員吃個飽
齊乘坐救護車出發了
六十隻警員肆意飯聚
I am so happy

六十個condom 六十變三千個
二萬個condom轉眼過
齊齊入殮地球除去污染
死清光 Merrilly

白石嶺公園 這裡風景真美
讓活潑恐龍嬉戲
十二塊笑臉在齊野餐了
Merrilly Merrilly
Merrilly Merrilly
Merrilly Merrilly

又遇見炳強 探志偉方中信
六十個警員火化去
碌住個邊爐 集齊去鳩叫
P.K.Tang P.K.Tang